<resources>
    <string name="app_name">projet</string>
    <string name="coronavirus_2019">Coronavirus 2019</string>
    <string name="patients_gu_ri_en_tunisie">Patients guéri en Tunisie:</string>
    <string name="patients_dans_un_tat_grave">Patients dans un état grave:</string>
    <string name="patients_gu_ri_au_total">Patients guéri au total:</string>
    <string name="d_ced_s_en_tunisie">Décedés en Tunisie:</string>
    <string name="d_ced_s_au_total">Décedés au total:</string>
    <string name="nombre_de_maladie_en_tunisie">Nombre de Maladie en Tunisie:</string>
    <string name="nombre_de_maladie_au_total">Nombre de Maladie au total:</string>

    <string name="symp_desc">Les sysmpômes principaux de l\'infection sont la fièvre, la toux,l\'essoufflement et les signes de difficultés respiratoires. Dans les états graves, l\'infection peut causer la pneumonie, les syndrome respiratroire aigu sévère, insuffisance rénale ou même le décès.</string>
    <string name="infect">Je pense que je suis infecté.\nQue\'est-ce que je devrais faire maintenant?</string>
    <string name="lire">Lire cette information</string>
    <string name="nom_h_pital">Nom_h_pital</string>
    <string name="adrss_h_pital">Adrss_h_pital</string>
    <string name="nombre_de_lit_disponible">Nombre_de_lit_disponible</string>

    <string name="info">Information utile</string>
    <string name="q1">Comment on peut attraper la maladie?</string>
    <string name="a1">1.</string>
    <string name="rep1.1">cette maladie se trasmet principalement par les gouttelettes respiratoires et le contact étroit avec les personnes malades</string>
    <string name="a2">2.</string>
    <string name="rep1.2">Quand vous éternuez ou toussez, vous projectez des gouttelettes respiratoires du votre nez et bouche</string>
    <string name="a3">3.</string>
    <string name="rep1.3">Ces gouttelettes peuvent contenir l\'infection. Ceci est comment les virus se transmettent</string>
    <string name="a4">4.</string>
    <string name="rep1.4">Generalement, vous devez être proche de la personne(moins que 2 métres) pour que le virus se transmet de cette maniére.</string>
    <string name="a5">5.</string>
    <string name="rep1.5">Il y a aussi la possibilitée de la transmission aérosole, si vous êtes exposé à haute concentration pour une longue durée du temps et dans un environnement clos.</string>
    <string name="a6">6.</string>
    <string name="rep1.6">L\'OMS a déclaré que le risque de la transmission par une personne sans symptômes est "trés faible" et le risque de la transmission fécale est "faible". </string>
    <string name="q2">Comment je peux me protéger?</string>
    <string name="b1">1.</string>
    <string name="rep2.1">Ne voyagez pas dans les régions affectés.</string>
    <string name="b2">2.</string>
    <string name="rep2.2">Quand vous toussez ou éternuez, faites-le dans votre coude ou dans votre mouchoir.Evitez d\'utiliser vos mains </string>
    <string name="b3">3.</string>
    <string name="rep2.3">Lavez-vous les mains fréquement et soigneusement avec l\'eau et le savon</string>
    <string name="b4">4.</string>
    <string name="rep2.4">Evitez les personnes évidemment malades et les lieux avec une haute concentration de personnes.</string>
    <string name="q3">Je pense que je suis infecté.Qu\'est-ce que je devrais faire maintenant?</string>
    <string name="c1">1.</string>
    <string name="rep3.1">Informatez l\'instition ou l\'agence de santé dans votre pays par un numéro d\'urgence où vous serez informés au détail.</string>
    <string name="c2">2.</string>
    <string name="rep3.2">S\'auto-isoler à la maison a été recommandé pour les personnes diagnostiquées avec COVID-19 et celles qui soupçonnent qu\'elles ont été infectées </string>
    <string name="c3">3.</string>
    <string name="rep3.3">Les agences de santé publibé des instructions d\'auto isolement qui incluent la notification des fournisseurs de soin de santé par téléphone et la restrictionde toutes les activités en extérieur,sauf pour obtenir du soin médical.  </string>
    <string name="c4">4.</string>
    <string name="rep3.4">N\'allez pas au travail, à l\'école ou aux lieux publiques.Evitez d\'utiliser le transport publique. le covoiturage, ou les taxis.</string>
    <string name="c5">5.</string>
    <string name="rep3.5">Ceux qui ont récemment voyagé dans un pays où la transmission est rapandue, ou quiont été en contact direct avec une personne diagnostiquée avec COVID-19, ont été invités par les agences gouvernementales de santé à s\'auto-mettre en quarantine ou à pratiquer l\'éloignement social pendant 14 jours,en les comptant du moment de la dérnière exposition possible.</string>
    <string name="c6">6.</string>
    <string name="rep3.6">Les tentatives pour soulager les symptônes comprennent la prise régulière de mèdicaments contre le rhume(en vente libre), la consommation de beaucoup de liquides et le repos.Selon la gravité des symptômes,même une oxygénothérapie, une administration intraveineuse de liquides ou un soutien respiratoie. </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="covid19">covid</string>
    <string name="titrelogin">Corona Virus</string>
    <string name="soustitle">rester à la maison rester en sécurité</string>
    <string name="emaillogin">Email Address</string>
    <string name="MPlogin">Mot de passe</string>
    <string name="register">Registerer</string>
    <string name="connexion">Connexion</string>
    <string name="Nom">Nom</string>
    <string name="Age">Age</string>
    <string name="MPO">mot de passe oublié</string>
    <string name="RegisterButton">Registrer</string>
    <string name="header">Qu\'est ce qu\'un SAMU ?</string>
    <string name="content">Le SAMU ou Service d’Aide Médicale Urgente, est le gérant des urgences médicales préhospitalières. Le public y accède par un numéro gratuit qui est le 190.</string>
    <string name="maincontent">Les Services d’aide médicale urgente SAMU ont pour mission de répondre par des moyens exclusivement médicaux aux situations d’urgence individuelles ou collectives extrahospitalières. Pour cela, ils ont notamment les attributions suivantes :
- Assurer une écoute médicale permanente.
- Réguler les interventions des unités mobiles de secours et de soins dont disposent les services mobiles d’urgence et de réanimation (S.M.U.R) .
- Déterminer et déclencher la réponse la mieux adaptée à la nature de la situation .
- Faire intervenir, après accord de l’appelant, un médecin libéral lorsque l’état du patient le nécessite.</string>
    <string name="mainheader">Quelle est la mission des SAMU ?</string>
</resources>